是日晚餐 外賣叻沙

油麵米粉兩溝

喇沙大少？

湯底睇落幾濃

外賣可以擺到咁靚

唔係呀

濃,重椰奶味路線,唔係咖哩味嗰隻

用筷子整理下好簡單姐
亂七八遭咁影出黎唔知似乜

元朗牙？

鰂魚涌 迷湯肉骨茶

元朗有間同心麵又好似差唔多樣

好想跟中出兄去食好野

我又去

好想中出吉妹老母

帶吉妹增肥

有弘b,唔會悶
一定狂講野

同心未食過呀

我好怕醜㗎

我想嘔

想跟樓豬食好西

中出兄good

咁我多d開post

ok㗎呢間

唔like椰奶路線

係入面做過...
啲葉係用喇沙葉，個樣好似首人一